最打擊運動士氣既 就係啲為左根本唔會出嚟既廢老 屌番前線轉頭果d on9仔

追左幾個TVB POST , 我理鳩得前線講乜 係咪生得啦 啫
起碼前線身體力行出嚟撐場
ＣＣＴＶＢ有心做鳩你 你講乜撚佢都CUT到嚟屈你架啦
廢老係受形響既 電視播乜鳩佢都係會屌鳩D後生仔 示威者+
呢班廢老 就算撐警遊行佢地都唔撚會出嚟 佢地根本唔CARE個社會變成點
而家擺撚明CCTVB有心偏頗做新聞撚鳩前線
你唔撚係屌CCTVB, 唔撚係屌比佢誤道冇思考果D廢老
調番轉頭企道德高地話番前線 今次講野真係過份左？
乜撚前線都比呢班ON9鍵盤戰士屌到心淡啦

不嬲香港人都係咁戇鳩
唔諗辦法去平反 而係叫自己人收皮
好多人到依一刻仲覺得黑警同cctvb會良心發現
人地5年前已經只會諗點樣對付你，你仲諗住用愛與和平感化人

逼上梁山